﻿// EVENT 3342
Name "モンクデーモン"

PictureDisplay(5,"80_monk_demon_st02",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x09,0x65,0x72,0x6f,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
ShowMessageFace("",0,0,2,1)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅ……")
ShowMessageFace("monk_demon_fc1",0,0,2,2)
ShowMessage("【モンクデーモン】")
ShowMessage("もう降参なんて、情けないわね。")
ShowMessage("それじゃ、楽しませてもらうわ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,3)
ShowMessage("モンクデーモンは僕の衣服を引き剥がし、強引に押し倒してきた。")
ShowMessage("そのまま、僕の上へと馬乗りになり――")
ShowMessageFace("monk_demon_fc1",0,0,2,4)
ShowMessage("【モンクデーモン】")
ShowMessage("中でたっぷり締めてあげるわ、うふふっ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,5)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("や、やめ――あぁぁっ！")
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x1e,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x31,0x30,0x5f,0x69,0x6e,0x6e,0x65,0x72,0x77,0x6f,0x72,0x6b,0x73,0x5f,0x62,0x32,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
PictureDisplay(5,"ev_monk_demon_h1",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
ShowMessageFace("",0,0,2,6)
ShowMessage("もがく手足も強引にねじ伏せられ、そのまま一気に腰が落とされる。")
ShowMessage("僕のモノは、熱く締まる肉壺に包み込まれてしまった――")
ShowMessageFace("",0,0,2,7)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……うぅぅぅっ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,8)
ShowMessage("モンクデーモンに犯され、僕は嗚咽を漏らす。")
ShowMessage("肉壺はきつく締まり、ペニス全体をくるみ込むように圧迫してきた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,9)
ShowMessage("まるで、掌でぎゅうぎゅう握られているような締め付け。")
ShowMessage("下腹の筋肉が鍛え上げられ、膣内を絞り上げる事ができるのだろう。")
ShowMessageFace("monk_demon_fc1",0,0,2,10)
ShowMessage("【モンクデーモン】")
ShowMessage("私の中は、締まるでしょう？")
ShowMessage("このまま、チンポを折ってあげようかしら？")
ShowMessageFace("",0,0,2,11)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("や、やめて……あぅぅぅっ！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,12)
ShowMessage("モンクデーモンの膣内で、さらに締め付けがきつくなった。")
ShowMessage("ぎゅぅぅっ……と握り潰してくるような、強烈な圧迫感だ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,13)
ShowMessage("それでいながら、痛みは全く感じない。")
ShowMessage("熱く柔らかな淫肉に押し潰される感覚は、狂おしい快感となって伝わってきた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,14)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅ……あぁぁ……！")
ShowMessageFace("monk_demon_fc1",0,0,2,15)
ShowMessage("【モンクデーモン】")
ShowMessage("こんな風に締められると、気持ちいいんでしょ？")
ShowMessage("このまま締め上げて、じわじわイかせてやるのもいいけれど……")
ShowMessageFace("monk_demon_fc1",0,0,2,16)
ShowMessage("【モンクデーモン】")
ShowMessage("もっとワザを見せてあげるわ……ほぉら！")
PictureDisplay(5,"ev_monk_demon_h2",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,17)
ShowMessage("不意にモンクデーモンは、腰を上下に振り乱してきた。")
ShowMessage("激しいピストン刺激が、肉棒を嫐りたててくる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,18)
ShowMessage("膣肉がぐちゅぐちゅとカリ首に往復刺激を与え――")
ShowMessage("同時にきつく締め上げられると、強烈な快感が全身を震わせた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,19)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁ――！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,20)
ShowMessage("体が跳ね上がるものの、強引に組み敷かれてしまう。")
ShowMessage("両腕はがっしりと掴まれ、もがく事さえ許されない。")
ShowMessageFace("",0,0,2,21)
ShowMessage("その状態のまま、激しい腰さばきで責めたてられ――")
ShowMessage("僕はなすすべなく、モンクデーモンの猛攻を受けるしかなかった。")
ShowMessageFace("monk_demon_fc1",0,0,2,22)
ShowMessage("【モンクデーモン】")
ShowMessage("ほら、ほらぁっ！")
ShowMessage("こうやって責められると、ガマンできないでしょ！？")
ShowMessageFace("",0,0,2,23)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぅ……あぁぁっ！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,24)
ShowMessage("熱く締まる膣肉で、ぐちゅぐちゅと扱かれ抜く。")
ShowMessage("たちまちのうちに、腰の奥から放出感が沸き上がり――")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_monk_demon_h3",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,25)
ShowMessage("次の瞬間、膣内で精液が迸っていた。")
ShowMessage("強烈なピストンで責め抜かれ、瞬殺されてしまったのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,26)
ShowMessage("きゅうきゅう締まる膣内に、精液がドクドクと捧げられる――")
ShowMessage("僕は敗北感を噛み締めながら、甘い放出感を味わってしまった。")
ShowMessageFace("monk_demon_fc1",0,0,2,27)
ShowMessage("【モンクデーモン】")
ShowMessage("あははっ、もうイったの！？")
ShowMessage("ねぇ、もっといたぶってほしい？")
ShowMessageFace("",0,0,2,28)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,29)
ShowMessage("そう問いかけられた僕だったが、返答は出来なかった。")
ShowMessage("あまりに激しい陵辱を受け、脱力していたのだ。")
ShowMessageFace("monk_demon_fc1",0,0,2,30)
ShowMessage("【モンクデーモン】")
ShowMessage("返事もできないの？")
ShowMessage("これくらいでヘバられると、困るわね……")
ShowMessageFace("monk_demon_fc1",0,0,2,31)
ShowMessage("【モンクデーモン】")
ShowMessage("……ふふっ、いい事を思いついた。")
ShowMessage("今度は、特別な趣向でイき狂わせてあげるわ……")
PictureDisplay(5,"ev_monk_demon_h4",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,32)
ShowMessage("しゅるっ……と、モンクデーモンの尻尾が伸びる。")
ShowMessage("その先端からは、緑色の毒々しい体液が滲んでいた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,33)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("そ、それは……？")
ShowMessageFace("monk_demon_fc1",0,0,2,34)
ShowMessage("【モンクデーモン】")
ShowMessage("この淫毒を、アナルに打ち込んであげる。")
ShowMessage("そうすればあなたは、たちまち快楽の虜よ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,35)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("そ、そんな……やめて……！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,36)
ShowMessage("つまり、これから媚薬を打ち込まれる――")
ShowMessage("そんな事をされれば、理性まで失ってしまうだろう。")
ShowMessageFace("monk_demon_fc1",0,0,2,37)
ShowMessage("【モンクデーモン】")
ShowMessage("覚悟しなさい……")
ShowMessage("媚薬を打ち込むついでに、アナルも犯してあげるから……")
ShowMessageFace("",0,0,2,38)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("嫌だ、やめ……あぁぁぁぁ……！！")
PictureDisplay(5,"ev_monk_demon_h5",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,39)
ShowMessage("ずぬっ……と、尻尾がアナルに潜り込んできた。")
ShowMessage("そして、温かな感触が広がっていく。")
ShowMessageFace("",0,0,2,40)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……はぅぅぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,41)
ShowMessage("じんわりと、体の奥が熱くなる感じ。")
ShowMessage("ペニスがますます大きくなり、感度が増したかのようだ。")
ShowMessageFace("monk_demon_fc1",0,0,2,42)
ShowMessage("【モンクデーモン】")
ShowMessage("媚薬の味はどう？")
ShowMessage("快楽とブレンドする事で、じわじわと狂っていけるわよ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,43)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("そんな……あぅぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,44)
ShowMessage("さらに、アナルに潜り込んだ尻尾が妖しくうねる。")
ShowMessage("その感触は独特の快感をもたらし、僕は悦びに震え上がった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,45)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅ……あ、あ……！")
ShowMessageFace("monk_demon_fc1",0,0,2,46)
ShowMessage("【モンクデーモン】")
ShowMessage("ふふっ、後ろの穴も犯してもらえたわね。")
ShowMessage("チンポの方もちゃんと嫐ってあげるわ……！")
PictureDisplay(5,"ev_monk_demon_h6",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,47)
ShowMessage("そのままモンクデーモンは、再び腰を振り乱してきた。")
ShowMessage("猛烈なピストンがペニスを襲い、暴力的な肉壺に嫐られ抜く。")
ShowMessageFace("",0,0,2,48)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅ……あぁぁぁぁぁ――！！")
ShowMessageFace("monk_demon_fc1",0,0,2,49)
ShowMessage("【モンクデーモン】")
ShowMessage("あははっ……前も後ろも犯されて、どういう気分！？")
ShowMessage("最高なんでしょ？")
ShowMessageFace("",0,0,2,50)
ShowMessage("アナルをずぶずぶと掻き回し、妖しくうねる尻尾。")
ShowMessage("体の奥へと淫毒を注入し、熱い感覚を送り込んでくる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,51)
ShowMessage("さらに、激しくペニスを扱き抜く膣肉。")
ShowMessage("きゅうきゅう締められながら、ピストン刺激で嫐りたてられ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,52)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ひぁ……あぁぁぁぁ……！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,53)
ShowMessage("前立腺への刺激と激しい腰さばきに屈し、僕は体をびくびくと震わせた。")
ShowMessage("腰ががくがくと跳ね上がり、狂おしい放出感に身を任せ――")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_monk_demon_h7",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,54)
ShowMessage("そして、膣内へと大量に射精していた。")
ShowMessage("まるでお返しのように、アナルの中へと淫毒が注がれていく。")
ShowMessageFace("",0,0,2,55)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅ……あ、あぁぁぁぁ――！！")
ShowMessageFace("monk_demon_fc1",0,0,2,56)
ShowMessage("【モンクデーモン】")
ShowMessage("ほぉら、イき狂いなさい！")
ShowMessage("もっともっと、オスの敗北汁をブチ撒けるのよ！")
ShowMessageFace("",0,0,2,57)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("だめぇ……あ、ひぁぁぁぁぁ――！！")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,58)
ShowMessage("射精してもなお、無慈悲なピストン地獄は続く。")
ShowMessage("僕は精液を撒き散らしながら、モンクデーモンの下で悶え狂った。")
ShowMessageFace("monk_demon_fc1",0,0,2,59)
ShowMessage("【モンクデーモン】")
ShowMessage("あははっ、もっと楽しませなさい！")
ShowMessage("負け犬汁、もっと出るでしょ！？")
ShowMessageFace("",0,0,2,60)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あひぃぃぃ――！！")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,61)
ShowMessage("イってもイっても容赦なく、連続で搾られ抜く。")
ShowMessage("ペニスは肉壺の中で虐待され、ありったけの精液をぶち撒け――")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
246(2)
ShowMessageFace("",0,0,2,62)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……はぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,63)
ShowMessage("何十回イかされたのか、もう数える事もできない。")
ShowMessage("ペニスはびくびくと脈打つだけで、精液は一滴も出なくなってしまった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,64)
ShowMessage("僕は精も根も尽き果て、モンクデーモンの体の下で弛緩するのみ。")
ShowMessage("体が動かないどころか、意識も消えようとしている――")
ShowMessageFace("",0,0,2,65)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ぅ……ぁぁ……")
ShowMessageFace("monk_demon_fc1",0,0,2,66)
ShowMessage("【モンクデーモン】")
ShowMessage("ふふっ、もうイかせても空撃ちするだけね。")
ShowMessage("これ以上続ければ、廃人になってしまうかしら……？")
PictureDisplay(5,"ev_monk_demon_h8",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,67)
ShowMessage("ようやく腰が止まり、アナルから尻尾が抜かれた。")
ShowMessage("脱力する僕を見下ろし、モンクデーモンは嗜虐的な笑みを見せる。")
ShowMessageFace("monk_demon_fc1",0,0,2,68)
ShowMessage("【モンクデーモン】")
ShowMessage("これで終わりなんて、思わない事ね。")
ShowMessage("あなたは今後、私の技の練習台になるのよ。")
ShowMessageFace("monk_demon_fc1",0,0,2,69)
ShowMessage("【モンクデーモン】")
ShowMessage("組技、寝技、淫技――試したいワザがいっぱいあるの。")
ShowMessage("良かったわねぇ、たっぷり楽しむ事ができて……")
ShowMessageFace("",0,0,2,70)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("……………………")
ShowMessageFace("",0,0,2,71)
ShowMessage("淫毒を大量に打ち込まれた僕は、惨めに体を痙攣させるのみ。")
ShowMessage("こうして僕は、モンクデーモンに捕らえられてしまったのである――")
221()
PictureClear(5)
PictureClear(6)
ShowMessageFace("",0,0,2,72)
ShowMessage("それからは、モンクデーモンの技の練習台にされた。")
ShowMessage("その肉体に圧倒され、惨めに精液を撒き散らすという屈辱の毎日。")
ShowMessageFace("",0,0,2,73)
ShowMessage("男のプライドなど完全に打ち砕かれ、玩具のように弄ばれる。")
ShowMessage("いつしか、たくましい女体に組み敷かれる事が悦びとなってしまった――")
ShowMessageFace("",0,0,2,74)
ShowMessage("・・・・・・・・")
221()
242(1)
Wait(120)
355("memory_interruption")
ShowMessageFace("",0,0,2,75)
ShowMessage("女神イリアスの声が聞こえる……")
ShowMessage("反省会に出ますか？")
ShowChoices(strings("反省会に出る","難易度を変更する","輪廻に戻る"),3)
IfPlayerPicksChoice(0,"反省会に出る")
 241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x0a,0x69,0x72,0x69,0x61,0x73,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x5f,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x6e))
 PictureDisplay(1,"bg001",0,0,0,0,100,100,255,0)
 222()
 PictureDisplay(5,"80_iriasu_st04",0,0,0,0,100,100,0,0)
 PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",3,0,2,76)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("モンクに文句なくぶちのめされましたか……")
 ShowMessage("つくづく、みっともない勇者ですね。")
 PictureDisplay(5,"80_iriasu_st01",0,0,0,0,100,100,255,0)
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",0,0,2,77)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("モンクデーモンは、格闘技を得意とする妖魔。")
 ShowMessage("また麻痺の魔眼を使ってくるので注意が必要です。")
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",0,0,2,78)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("耐性は妖魔のものと同じで、魔導三属性には強いです。")
 ShowMessage("暗闇と混乱には掛かりやすいので、積極的に用いましょう。")
 PictureDisplay(5,"80_iriasu_st02",0,0,0,0,100,100,255,0)
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",1,0,2,79)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("では行きなさい、勇者ルカ。")
 ShowMessage("そろそろ私も、文句デーモンになりますよ。")
 242(1)
 221()
 PictureClear(5)
 PictureClear(1)
 Wait(60)
 0()
IfPlayerPicksChoice(1,"難易度を変更する")
 ShowMessageFace("",0,0,2,80)
 ShowMessage("難易度を選択して下さい。")
 RunCommonEvent(110)
 0()
IfPlayerPicksChoice(2,"輪廻に戻る")
 0()
404()
RunCommonEvent(3000)
0()
